坤 哥 蔣 家 旻 傳 緋 聞

吳業坤、余香凝、徐加晴等今日到將軍澳出席港台舉行嘅音樂比賽，其中擔任評判嘅坤哥表示：「自己當年都係歌唱比賽出身，今次調返轉做評判，希望盡量做到公平公正。」佢話盡量唔好同參賽者有眼神接觸，等佢哋可以專心演出。講到嚟緊頒獎禮，坤哥話會盡量出席：「但會抱住一般心態，因為今年花咗十個月時間拍劇，淨係得兩首新歌，所以都係志在參與。」

有報道話坤哥同蔣家旻傳緋聞，佢話：「其實我哋只係一齊影咗張相，就有咁嘅報道，睇嚟我都係天煞孤星好危險，邊個埋嚟我身邊都有緋聞。」